{
    "minecraft-version": "Версия на Minecraft",
    "java-version": "Java версия",
    "fabric-version": "Версия на Fabric зареждане",
    "quilt-version": "Версия за зареждане на одеяла",
    "plugin-load-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не можа да бъде зареден.",
    "pocketmine-version": "Версия на Pocketmine",
    "bedrock-version": "Версия на Bedrock",
    "forge-version": "Версия на Forge",
    "magma-version": "Магма версия",
    "mohist-version": "Мохистска версия",
    "authme-shutdown-problem": "Плъгинът 'AuthMe' не може да зареди и спира сървъра.",
    "pex-config-problem": "Конфигурацията на плъгина \"PermissionsEx\" е невалидна.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Има повече от един файл за плъгина с име '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' и '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' се нуждае от плъгина '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "В плъгина '{{plugin-name}}' липсват необходимите плъгини {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не може да бъде деактивиран.",
    "plugin-enabling-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не може да бъде активиран.",
    "plugin-runtime-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' се сблъска с проблем по време на работа.",
    "forge-confirm-problem": "Forge изисква потвърждението Ви, за да приложи промените и да стартира сървъра.",
    "mod-dependency-problem": "Модификацията '{{mod-name}}' липсва необходимата модификация {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Модификацията '{{mod-name}}' липсва необходимите модификации {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Има няколко модификационни файла за името на модификацията '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' and '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Има няколко модови файлове с името '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Модификацията '{{mod-name}}' имаше фатална грешка.",
    "mod-fatal-problem": "Mодът '{{mod-name}}' имаше фатална грешка.",
    "world-missing-mod-problem": "Светът беше запазен с мода '{{mod-name}}', която липсва.",
    "world-mod-version-problem": "Този свят е записан с модификация '{{mod-name}}' версия {{mod-expected-version}} и сега е на версия {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' е несъвместим с текущата версия на сървъра Ви.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Настоящият свят е бил създаден/зареден с Minecraft 1.13 или по-висока. Новият формат не може да бъде зареден във всяка по-стара версия.",
    "old-player-directory-problem": "Сървърът откри стара директория на играч в записа на света.",
    "command-run-solution": "Изпълнете командата \"{{command}}\".",
    "authme-shutdown-solution": "Задайте \"stopServer\" към \"true\".",
    "configure-plugin": "Конфигурирай плъгина {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Конфигурирай плъгина {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Инсталирайте различна версия на плъгина '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Инсталирайте плъгина '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-remove-solution": "Премахнете плъгина '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Изтрийте файла '{{file-path}} '.",
    "file-edit-solution": "Редактирайте файла '{{file-path}} '.",
    "mod-install-different-version-solution": "Инсталирайте различна версия на добавката '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Инсталирайте мода '{{mod-name}} '.",
    "mod-install-solution-with-version": "Инсталирайте мода '{{mod-name}} ' с версия {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Премахнете мода '{{mod-name}} '.",
    "aquatic-version-install-solution": "Актуализирате софтуера на сървъра до 1.13 или по-нова версия.",
    "plugin-command-exception-problem": "Този плугин '{{plugin-name}}' неможе да изпълни командата '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Блокче в светът причинява проблеми.",
    "remove-block-solution": "Премахнете блокчето от светът.",
    "do-nothing-solution": "Не правете нищо. Проблема може да се оправи от само себе си. dasdas.",
    "chunk-load-exception-problem": "Имаше проблем докато разрезите в света се зареждаха.",
    "remove-chunk-solution": "Премахнете проблемнoто парче земя (chunk) от света с MCEdit или като премахнете регионния файл.",
    "multiverse-load-problem": "Светът '{{world-name}}' не може да бъде зареден, защото съдържа грешки и вероятно е повреден.",
    "world-repair-solution": "Поправете света '{{world-name}}' с инструменти като Minecraft Region Fixer или MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Светът '{{world-name}}' е дубликат на друг свят и беше предотвратен от зареждане.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Модът '{{mod-name}}' не е съвместим с Minecraft версия {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Инсталирайте друга версия на Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Нещо (попринцип MOTD) има неформатиран код.",
    "change-motd-solution": "Променете настройката MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Използване на бял списък без интернет потвърждение не е позволено.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Използване на бял списък без интернет потвърждение не е позволено.",
    "disable-whitelist-solution": "Забранете белият лист.",
    "disable-allowlist-solution": "Изключете белият лист.",
    "enable-authentication-solution": "Разрешете интернет потвърждението.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Мод липсва или трябва мод {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Светът ви е бил използван в по-нова версия на предишни зареждания",
    "version-downgrade-solution": "Инсталирайте по-нова версия на Майнкрафт",
    "generate-new-world-solution": "Генеране на нов свят",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Неуспешно декриптиране на света. Закупени светове не могат да бъдат инсталирани на сървърите",
    "mod-incompatible-problem": "Модовете '{{first-mod-name}}' и '{{second-mod-name}}' са несъвместими.",
    "server-install-different-version-solution": "Инсталиране на версията '{{software-version}}' на софтуера на вашия сървър.",
    "plugin-api-version-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' се нуждае от версия '{{software-version}}' на софтуера на вашия сървър.",
    "plugin-java-version-problem": "Плъгинът {{plugin-name}} трябва версия на Java {{java-version}} или по-късно за да действа.",
    "change-java-version-solution": "Промени версията на Java на {{java-version}} или по-късно.",
    "ticking-entity-problem": "Обекта '{{name}}', който е на локация {{location}}, създава проблеми при тикане.",
    "remove-entity-solution": "Премахнете обекта '{{name}}', който е на локация {{location}}.",
    "type-client": "Лого на клиента",
    "type-server": "Лог на Сървъра",
    "type-proxy": "Лог на прохито",
    "type-content": "Лог на контента",
    "type-crash-report": "Доклад за Срив",
    "type-unknown": "Незнаен лог",
    "neoforge-version": "Версия на Neoforge",
    "arclight-version": "Версия на Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Версия на CustomSkinLoader",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Плъгинът {{plugin-name}} не поддържа регионално тиктакане.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Инсталирайте софтуер без регионално тиктакане като {{software-name}}",
    "type-network-protocol-error-report": "Доклад за грешка в мрежовия протокол",
    "forge-language-provider-version-problem": "Модификация '{{mod-file}}'  изисква '{{required-version}}', но инсталирана '{{found-version}}'."
}